大家開電視睇睇31台

31看世界
講印巴衝突 唔講立場對錯 好似睇緊香港咁
d示威者好後生 最細得10歲 班狗又係無底線用武力

睇緊,明日香港

又係連細路都照開槍

屌好撚似

未睇嘅快睇

愈睇愈心痛

又係好多人被失蹤

宵禁

拉記者